有冇人搽緊skinoren

好能痕呀屌你老味

晚晚搽 去印好好

搽完會唔會搽埋保濕

秋冬天會

幾錢？ 巴打係邊度買